是靚晚 粟米+蛋+飯 簡單易整

無落鹽
無落調味
飯用隔夜
用左我十分鐘整

是晚要加油。。

幫你推下先
仲慘過我